唔知點解拍緊拖個陣好易有女埋身 但單身個陣就完全相反

懲人節快樂

我都覺
有冇人可以解釋情場上嘅貧者越貧，富者越富

認同

有女朋友果陣間唔中都有女埋身

但冇女果陣就有女埋嚟都係想收你做兵

你唔知有人鍾意爭野個感覺咩

我拍緊拖同無拍拖都無其他女埋嚟，我呢啲叫咩？

起碼你拍緊拖有你條女

拍緊拖嘅男性通常較正面

會唔會係你拍緊嗰時更著重儀容

有女=強勢，多數男人都唔會傻到有大爺唔做，自動入伍當兵...呱?

無女=弱勢，就算收兵嘅係窮版欣宜，都照仆到去

拍緊拖個陣會執正點

同埋對其他女冇咩想進一步既諗法
會再自信啲

你唔明?

我明WOR
女人本質就係吸,吸吸吸
渣乾你所有野時就會離開

你有女友時,其他女人痴埋黎,D人可能會話女人鍾意爭野

其他女人為左爭你同女友搶過(但如果其他女人搶WIN左,咁點解唔個個女人唔同你一齊)

原因得一個,其他女人扮LUM你,其實係想令到你同你女人分手

其他女人見你有吸引力(有女友),咪痴埋黎,削弱下你D吸引力

男人唔好咁STUPID,以為自己真係可以左擁右抱

隨時乜都無

所以點解鄭秀文死都唔同許志安分手

有桃花運同冇嘅分別

都唔係架 但我相信正面既人 單身定拍緊拖都會好Positive

通常頭幾次會打扮吓 但拍耐左之後好多次都無乜執過儀容 就出街 反正另一半都唔介意

睇唔明

啲女人本質吸吸吸 我諗到第啲野

岩嘛 但人係犯賤

可能係習慣 可能係神既旨意

呢啲野真係real? 點check自己幾時有運

占卜/算命/塔羅，不過唔一定準，睇師傅掂唔掂
但係個運嚟or走時你自己會feel到明顯人緣係有分別

雖然緣份睇運氣，但分合都係睇個人造化

如果你生性淡薄，或者眼角太高，可以有運都無拖拍，或者揀中爛桃花
又或者你唔好好維繫感情，個運一過，自自然就會散
但如果你keep到個感情，咁就可以經歷拍緊拖但無女埋身啦

同意